失業1年有咩野好做

如題，失業空期有咩好做？

補習

拎老綜

做鴨

做桑拿啦

有無拎失業救濟金？

巴打失緊業？

叫雞